# python-examples

Пример pandas-matplotlib-grouping-example
показывает, как сгруппировать данные из DataFrame
по значениям одной из колонок, а затем вывести
общую статистику с подграфиком для каждой группы.

Пример работает с файлом biostats.csv.
